{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153786?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 이리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし人数が追加される場合は、あらかじめご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペット同伴入室を拒否する場合もありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙も客室内では禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒が他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は払い戻しが可能です。 ご予約いただいたペンションによってバーベキューと朝食のサービスを提供できますが、バーベキューは2名基準であり、追加人数がいる場合には価格が変わります。 バーベキューセットにはサムギョプサル、ご飯、味噌チゲ、エビ、ソーセージ、おかず、タレ、野菜が含まれています。 朝食は旬のスープ、トースト、旬のサラダ、ドリップコーヒー、バター、イチゴジャムで構成されており、価格は1人当たり10,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は、ペンションによっては拒否される場合もあります。その場合でも払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒が他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "ご予約いただいたペンションによってバーベキューと朝食のサービスを提供できます。バーベキューは2名基準であり、追加人数がいる場合には価格が変わります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットにはサムギョプサル、ご飯、味噌チゲ、エビ、ソーセージ、おかず、タレ、野菜が含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は旬のスープ、トースト、旬のサラダ、ドリップコーヒー、バター、イチゴジャムで構成されています。価格は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 719
    }
}